大麻撚入

其實係咪有好多品種

係

and?

撘單問下 有冇dealer～？ 想試下

留明

重慶啲阿差有
Dealer個啲一call就最少3g
對於試下黎講就好撚多
但重慶既係廢好多

我咁大個女都未入過重慶
姐係求奇問一個啊差？

咪去問啦 痴線 一陣唔知帶你去邊度 。發夢我拎左貨了

又真係幾危險嘅…咁姐係冇其他方法啦 如果身邊冇識dealer

點知你係米蛇仔

唔好咁諗我啦 …

20幾種 有啲精神有啲舒服好撚多種呀